日本大胃王 木下 極多負皮傳醜聞？所為何事

成6000負皮
唔識日文睇唔明但八卦 求解

Lm

THIS?

有無中文

講緊乜？ 我見Youtube有錄音 似感情糾紛

lm

hajime社長被懷疑一腳搭三船，木下自爆係其中一條船

搞咩 幾鍾意睇佢
不過無追兩三個月

留名

有冇懶人包

留名跟進

有個youtuber開台
有條女話佢同hajime社長拍拖果時一腳踏兩船
木下知道左，打上去話佢都有同hajime社長拍過，原佢係踏三船
正常係hajime唔啱嘅
不過d YouTube comment話木下做咩咁on9自爆

屌 有錢係咁架啦

好樣衰

木下幾鐘意佢
點解咁傻拎屎上身

仲以為食韓國野 比支那杯添
日本女性真係幾慘 受傷之一都比人排斥

社長有無咁勁呀
餵飽3條女
仲有個大胃王

有冇片流出 想睇木下個吞精樣

花生

共5Kg!! 4972kcal!!

想做社長第四條船

唔知可以吞到幾多碗

社長都幾強壯

配飯同麵豉湯

咁就多負評？

更正

最後一口了～

呀呀呀...............

岩岩係影視台開Post正想問成單野係點
原來早少少已經有人開左post
只能說呢壇野Hajime同木下都大鑊
黎緊應該有排負皮同埋comment比人屌爆

hajime都唔識

呢個齊哂單野既發展

你都戇撚鳩

樣衰同識唔識有咩關係？你識呀好叻呀

食食下要拎去叮返熱

木下係女人就慘d 我諗要停一排要出返片

見佢Twitter有開腔回應
然後D日本仔好撚痴線
扮木下account留言話咩同Hajime扑野好開心
飲10L精

點解咁撚多英文？ 有無日文睇番

偷食小事啦

名人就唔同講法

On9 一定要識架？

一般人偷食話知你呀,最多係朋友圈會嘈姐
但呢單野講緊係YouTube界
仲要佢兩個都係日本出名既YouTuber之一
唔係大件事,係好撚大件事

睇到了 thx
Btw佢算係咁 唔會深潛 不過依d幾百萬follow既人我以為會搵好多fans扑野 點知食埋yuka

留意開日本youtuber好難唔識

姐係好似熊仔頭一腳搭好多船一樣

都係唔關我事

唔係馬後炮
以前睇佢兩個D片
都有諗過佢地會唔會有一齊緊
例如以前佢兩個拍片一齊食哂M記menu D食物
然後Hajime又有拍片玩用木下出個隻類似tsum tsum既手機game
而且都好似互相不時係D片度提起對方咁

日本個邊D人係嘈得好緊要

樓豬個樣又有幾靚呀po出黎俾我欣賞下

岩岩睇yuka整整食最新個條
10個留言9個都屌緊佢唔識做人 話咁大個私人野自己解決

呢粒花生大粒到 我反應唔切

仲無聊過娛樂版
咁都有得嘈

兩個都上左神檯
都唔會衰得去邊

木下真係on9左啲喎
社長開始有人unsubscrib未

我都見到
其實呢D真係私人野
佢無需要爆出黎,宜家搞到一身襪

唉

岩岩睇到條道歉片都唔知咩事

D人屌緊社長話佢平時扮純情又講過自己連女仔都未掂過邊有可能
同埋佢公開道歉片既上一條扮接受記者訪問既片，仲講大話話manami事件係假既，佢同manami完全一d關係都冇，轉個頭比人踢爆冇得兜先出條公開道歉片承認真有其人，曾經同過manami拍拖，同埋認左一腳踏兩腳，同上一任未分開就同第個女仔一齊左

扮純情呢個我都未聽過
但佢扮記者訪問個條片,宜家睇番覺得痴撚線
佢真係仲諗住講笑扮無事
最後比人大踢爆

跌緊

真係confirm左同過minami一齊？
社長新嗰條片都冇開嗰兩個女人名

有冇倒數link 之前backup佬好撚好睇

要吞成盤精先飽

社長條道歉片無特別開個兩個女人名
但照上面既講法
佢應該算係默認左同過まなみ一齊之類

宜家見個數字郁得都唔係快
可能因為比較夜
我諗聽朝開始就精彩

真心希望manami嗰單佢唔係講大話
我好鐘意hajime

食住花生睇事態點發展

對佢好失望，估唔到係咁既人
Subscribe左佢channel好耐成日睇佢d片

Hajima唔單只啲片開始唔掂，連人品都唔掂

只可以講佢扮裝得好，而家比人踢爆好多fans都好失望

咁dislike嘅數量會唔會影響收入？

有無人翻譯下木下段錄音

出左名 有女唔通唔食咩
係衰on9無處理好

收入淨係計view數（好似係）

特別係女性fans會失望得好緊要
我個人就純粹wow左
然後食花生

如果係大J偷食比人斷正就好

邊撚個大J
無人識佢呀

木下ゆうか Yuka Kinoshita‏ @kinuhatasaiai3 4 小時4 小時前

@mochiko0204 はじめ君とのセックスは気持ちよかったなぁ〜
はじめ君の精子は10リットル飲める💕

可能木下激動得濟
如果佢唔出聲既話就唔會搞到咁大同咁多人鬧佢

就係呢個
痴撚線,我初頭仲以為真係同一個account
睇番清楚先知係假

佢個段錄音都已經係喊哂口咁講
聽到我都覺得慘

笑撚死 遲下應該好多改圖

好大粒花生

例如cap佢平時食野個紅色大碗
P到成碗都係精

木下本身都係受害者
唔明日本網民屌佢做乜

應該係唔清楚木下會唔會係第三者

我估係因為佢爆一爆就搞到好大影響到公司其他人

仲有個傳言係話木下雙親都係韓國人移民去日本
而有d日本人又憎韓國人
唔知關唔關事

有機會
佢兩個都係UUUM旗下既藝人
宜家外界都關注UUUM有無發聲明

呢個真係第一次聽
但我自己覺得無咩影響,咪又係咁

呢條片升到12M

Fat fat la

認真一次都冇睇過 唔知邊撚個黎
大胃妹就識

日本人根深柢固嘅思想
唔好為其他人帶黎麻煩
之前isis日本人質家屬都要出黎道歉
木下今次搞大單野

呢個係重點
平時D日本藝人做錯咩
總之都會講類似「造成大家既麻煩,好對唔住」
雖然呢單野係佢地既私生活
但因為引起左社會既討論
佢地都要出黎道歉先

Google 木下ゆうか 韓国人
就會見到d討論

睇左google第一條link
好似有D道理咁
因為以前我都見木下出左個原名叫祐曄
感覺日文極少見呢兩個字咁
D人就懷疑佢有機會唔係純正日本人

後來上youtube發展
唔知係佢自己定係D翻譯幫佢整左叫佑香

佢個姓木下同九州出身都令人聯想到韓國移民
（九州多韓國移民 同有d姓朴既韓國人移民左去日本會改姓木下）

如果雙親都係韓國人咁木下個姓又點黎呢？
會唔會係自己作個藝名出黎

如果佢真係有韓國血統就難怪班友痴左線咁攻擊佢，日本人真係憎韓國人憎到好癲

呢個真係唔知
姓朴改姓木下呢個真係估唔到
原來會轉登拆字改

解答左我既疑問

都有可能,用藝名好閒姐
日本人憎韓仔呢個有時都會見到
同埋木下又真係周不時拍食韓國野

仲有其他姓都係多韓國移民選用
都係韓國姓拆字加字咁

點解日本人咁憎韓仔？

有無例子 學下野

有無人講下個男既點解咁出名？
無睇過 淨係睇過下成日搞自己個妹果條友
而家都好似少左野睇

個男既出名係做痴線野/整蠱人/瘋狂Q&A
你講個條友叫咩名?

拳擊手/藝人 日本韓裔第四代
原名秋成勳 係日本叫秋山成勳
佢個女
秋小愛(sarang) 係日本叫秋山紗蘭

有無D拆字既例子?
好似上面講姓朴變木下

姓金個d會改做金x
金田 金本 金山 咁

姓崔改做山佳

山佳呢個第一次聽

以為佢係日韓mix
佢老豆講韓文個腔好搞笑

搞阿妹嘅一係桐崎栄二
一係怪盗PINKID

btw 果敢ない壁にぶつかっても何度でも立ち上がる

小愛係日韓mix， 但同老豆一樣
係韓國日本都有兩個名

我話以為秋成勳係日韓mix 唔知佢老豆係韓裔
我知小愛係mix呀

朴璐美呢種又唔同
真係直接用番韓國姓

問題係 偷食果個唔係木下 木下都本身唔知果條仔搭三船 木下係受害者
佢自己講件事出黎有咩問題

有冇可能呀 韓國人邊有咁好樣

你估日本妹好靚咩

化左妝豬扒都變女神

木下以前個樣
唔知係整牙定整容 加化妝 之後先靚左好多

木下

日本網民對女人係嚴格啲
就算係受害人都照屌

係日本做女人真係好慘
男人反而可以厚面皮出番黎無野而且更加紅

日本仔好on9,就算一腳踩10條都唔關你事啦，

你又無份既

日本社會不嬲都on99
之前becky

想問點解個拉裴爾點解咁紅？睇過啲片都幾悶

I am rich
日本個社會係有d畸形，重男輕女情況比想像中嚴重，睇就一定睇唔出，暗地裡心照，慣左對住人客氣，所以係網絡世界冇人知你係邊個，個個原形出晒黎 所以都係叫人去下旅下歎下算，長住留學真係，不了

咪就係 完全唔覺佢有做錯 咁都係真心鍾意個男仔先會覺得嬲 賤男緊係要公開 木下又唔係特登做人第三者好似becky咁
同埋我覺得根本好多人妒忌佢食極都唔肥又身體好 就踩佢食d野垃圾/整容/個樣老
而家有單咁既野緊係乘機落井下石

想問下 邊到見到關manani事

睇左少少 而家係有三條女

2016年同hajime拍拖(應該就係木下）

但係年尾果陣就鬧分手

係未正式分手hajime就同b小姐拍拖

跟住2月14果陣b小姐就話想上hajime到

hajime話唔得閒 要拍野

果陣c小姐就係hajime屋企 冇車走？

於是就係hajime屋企訓左一晚 第二日b小姐上黎就踢爆佢

跟住就分手

係, 所以你見永遠有咩桃色事件都係條女出嚟道歉,
好彩就潛一輪唔好彩就係咁先。反而條仔嗰邊就可以
繼續若無其事咁出現, 無論背後係點比人鬧嘅都係女方。
所以係日本做女人坦白講真係賤過地底泥

下之咩早兩日條片仲係度兜 但係已經前言不對後語
一開始又話唔識人又話唔小心禁到 之後又話之前見過

真心 左

私生活都要管

同香港人憎支那人差唔多

我都唔明
文化差異？

日本名人好易炎上

はじめ係我最中意既日本YouTuber
唉
仲要搞埋木下

d女人唔係真係以為hajime純情呀

正如當年有唔少男仔以為阿嬌純過處女咁姐
偶像既形象，唔好太認真看待

我就話肯定唔只3條女 死偽毒

hajime都唔識真係唔知邊個戇鳩
正常一個人有上下youtube點都會久唔久彈條煩膠D片出黎

之前仲信台仔以為社長係同貓天拍拖

可能仲有呢

日本啲anti真係好撚得人驚
受害比日本仔屌到仆街
反而加害嘅人認真出黎道個歉就Ok？

好耐無幫佢地刷存在感加錢，wiki完先知個男仔係做橡筋紥爆哈密瓜果個人

受害者都要比人屌

小林尊勁D 定木下勁D?

話佢戇鳩係因為樣衰同識唔識冇關係呀傻閪

全世界都憎韓狗架啦
呢條問題同"點解中國人係狗?" 一樣
事實既野, 要解架咩

貓天住群馬

$$$$$$
大隻

香港都有啦

最近木下同社長啲片好悶
剩係有睇fischer's，fischer's應該冇醜聞掛

聽聞佢除咗面具好靚仔
唔知日本仔有冇人影到佢個真樣

藝人不嬲係無私生活

應該木下勁D
小林尊好似話要扣喉定點樣
但木下係本身天生體質食完野唔會吸收所以先食極唔肥

我比較想睇lefty hand cream露樣
btw點解啲架仔要咁蝦木下

兩個唔同 木下係食 小林尊係吞

講露樣我想睇ろあ露樣
佢把聲真係好靚好正,好期待佢除口罩個日

poly傻鳩

木下最新條片COMMENTS成堆韓文
痴線

有幾痴線
係香港發生你估連登仔唔會咁做咩
正如而加通街都自稱胡師傅話聞袋底好正

ARUFA 都有搞自己個妹

arufa個channel幾年冇update
加上arufa嗰啲好濕碎啫相比上面嗰兩個

hajime sub人數不跌反升

之前有個係出名搞自己個家姐
仲好明顯係性騷擾個種
不過後來唔知係咪比人report定點樣
宜家好似潛左

其實除左fans或者有睇開嘅人有留意緊之外，外界完全係who fucking cares，唔清楚佢地係邊個之外，仲屌緊佢地係咪當自己係明星好出名好威威

會唔會係佢地覺得木下叉隻腳埋黎係想吸曝光率，所以先話鳩佢

以前有個辣妹都好癲

但木下係真蠢 應該話單純

有冇人知另一個 namani 長什麼樣子?

冇錯

魚仔佢地好似嚟啲管得好嚴

佢嘅吃放全世界都咁出名
真係蠢 叉隻腳入黎

好似話係日本model

點解係男一腳踏三船，但會係個女比人鬧

如果佢係無啦啦發現自己係第三/四者, 會痴線唔出奇wor

其實連登仔何嘗唔係成人話女人係雞，而家又扮哂正義做乜鳩，上連登就咁唔認真，上日本網就咁認真？

有個同fan拍拖退左團啦

木下同社長好似都係住福岡?

Hajime個反差太大
平時d片睇得出佢係癲但好有教養
無嚕一沉百踩 不過都賺唔少啦

唔係話有條女提供左自己同hajime個line對話同係佢屋企影嘅相咩
有無link

我估係因為佢一開始就表明左自己好下流，同埋唔出樣咁樣展示咗自己形象出嚟，唔使因為自己嘅形象唔好，而擔驚受怕，又或者佢嘅自衛隊隊員身份同埋教人健身玩武器咁樣出名囉！

類似話木下都係聽到個條友直播頂唔順
自己打過去大踢爆
似係個下晴天霹靂然後失左理智

社長唔係靜岡咩?

無知一問，韓文既朴字真係左木右卜咩唔係因為發言似漢語既朴先譯做朴咩

佢地韓國人身份証都會有漢字名 都係用朴字

因為木下都算係公眾人物
佢咁自爆同呢壇花生醜聞扯上關係
人氣點都會跌

平時佢玩癲極都有個譜
不過呢壇野就真係大鑊得多

唔知木下會唔會原本諗住自己應該算係受害者
D人應該同情佢
但出到黎係好多haters花生友跟住踩佢

算係同歸於盡 但呢件事我覺得唔係咁大件事，因為HAJIME浮氣既時間只有個幾月，之後都同木下分左手，如果而家都仲同木下拍緊拖就

咁大獲?

木下之前都有睇下....但睇睇下覺得開始悶

狗公

其實真係會愈睇愈反胃

社長係日本人氣咁撚高 仲紅過唔少明星
係咁食女真係唔出奇
只係估唔到平時片入面都扮得幾真

平時睇片就覺得佢唔會純得去邊
但估唔到佢玩一腳踏兩船甚至三船

邊個會信男人唔鹹濕

果時仲話無女友，女仔隻手都無掂，其實晚晚屌女

鹹濕就預左
只係估唔到佢玩咁癲

佢呢挺條件應該大把女爭住要比佢屌

講真佢而家咁紅 YOUTUBE真係當ATM咁用，一定大把女

喺日本俾人爆不倫死硬

木下條新片啲泡菜文係咪撐佢？

佢好似話年收過億日圓
工都唔使番,坐係屋企日日拍片
un un腳等收錢
係女都想撲過去

無結婚係浮気唔係不倫

想知木下一日痾幾多L屎

我見D新聞仲話三股
平時個D一般都係二股

死硬？點睇我同玉置浩二

通常呢D可能過左段時間D人就唔記得
之後咪又係照常出黎發展
只係爆單野出黎個期就沉一沉咁

我覺得分分鐘唔止一腳踏三船，散餐同阿四、阿五醒水唔出聲，已解除訂閱社長

都唔係無可能
社長佢又真係玩得起咁多女

玩10p

都唔係你講得咁輕鬆 佢早排跑山找數片好顛

你叫祟日撚情何以堪？

咁所有綠帽起底po係咩回事

hajimi睇睇下覺得好扮純情假到喊cut左
反而hikaru擺到明成個mk禁無咩事，
同埋睇住佢次次玩到中真係好有毅力

想問桐二榮係咪最唔扮野既youtuber
對面大檔沉船 佢應該人氣會再衝

社長就爽啦
木下應該幾好砌

本身都幾鐘意佢,但係睇完佢條颱風玩窗整到手跟住又喊又死狗覺得佢好廢，同埋明明係自己on9整到手，仲要話為左保護個妹先整到，影撚住d動態都咁講真係好噁心

有冇人知前排佢話暫停拍片係咩原因

早排BECKY同個歌手搞婚外情都係BECKY人氣直線下沉 個男既反而響哂朵

可能扑野都好大食

一時時姐
你見佢D片大多數都係屋企拍,不知幾輕鬆

我都覺得木下只係個普通受害者
都要鬧埋都幾慘

雖然佢自爆真係幾on9

【悲報】聖人ヒカキン、元肉便器に裏の顔を暴露されて大炎上

有無巴絲可以解下呢篇係咩

好對唔住

玩女人係冇問題，最大問題係社長呃尻班觀眾 youtuber最大既優勢就係玩得起，份人比較真，唔似班藝人咁。

社長之前又話中學俾女排斥，又話自己毒，之前拍條片又話自己唔識同女傾計，而家爆出黎唔單止有女，仲要幾個幾個咁玩。

川谷同becky單野主流都係屌becky
反而同未夠秤妹妹飲酒就要自肅收皮
係好古怪

岩岩立一立 無詳細睇
話佢好小心 對於男女關係
所以係咁話佢性人

類似講hikakin有個前SP爆佢料
條女好似係佢Fans黎
條女好似想同佢真係拍拖
但HIKAKIN話「比我更好既男人大有人在」而拒絕

後半part好撚痴線,講佢D性生活習慣
有興趣知既我再講

係香港試下達哥都爆單咁既野睇下會唔會俾人輪大米

做咩姐你

沖涼搞都要帶套

達哥淨係同女影張相都已經要開庭審訊

成日話拍片其實好辛苦，我都好想唔翻工然後拍片有年薪幾百萬

你咪試下拍返幾年
睇下有幾多人sub囉

係香港拍hajime d 片應該比人屌撚死

唔知社長會停片幾耐

我大約翻譯一下
扑野一般係即興,一定係HIKAKIN屋企/條女屋企扑
一定戴套(而且仲好似話一定要戴出名牌子既套)
HIKAKIN係S
然後佢鍾意既體位係後入(仲話因為動物一般都係後入)
Size就普普通通,然後好快完事
係浴室扑都要戴套
條女同佢扑個陣想佢一路做一路beatbox,但佢就話「唔係好勁炸(?)」

松本潤真係識玩,AV女優都玩埋

淨係D道德撚都夠難搞

日日拍d無聊片
抽遊戲王
玩手機game
都有時間屌女

屌你佢一條片都千幾萬點擊
知唔知分紅有成十幾萬
佢日日拍都幾十萬點擊
加埋舊片又一直有人睇
人地年收高過你D醫生律師啦

一句講哂,年收過億日圓

Hikakin都有料爆

不過呢單暫時睇似傳聞
未證實到真定假
Hajime社長呢單道埋歉就一定係堅料

你很醜

啲崇日狗同崇韓狗一樣戇鳩鳩

識下係香港拍呢啲

香港其實有無真係全職YouTuber,唔使番工淨係拍片?

賣廣告果班算唔算

HAJIME 竟然係咁既人

好多都係全職但更多係撈唔起 我覺得

有無例子?

好多都係全職但更多係撈唔起 我覺得[/quote]
呢個我認同,香港真係撈得起既有幾多個

唔撚係啩 hikakin喎 屌 啲女咁都出到水？？？

佢哋好似中學已經識，畢業個時想拍套片紀念
之後拍下拍下就做左youtuber

淨係佢D錢都夠D女狗衝啦

真係估唔到

呢個我認同,香港真係撈得起既有幾多個[/quote]
應該無啦
大J 個d班mincraft 比小學雞睇
已經係搵最多 應該都夠生存
但應該都要出show or 賣下廣告先夠生活

最低

扮毒食女

所以話YouTuber 一人事業好難長久，無Pr 無sale無marketing 做中間人幫你檔槍、幫你做image，好難一個人完美的。多數玩幾年就bye

笑死

香港就畸形，重女輕男女權主義超重

又多狗公兵仔當女人神咁拜

笑你老母呀5毛狗

b小姐就係manami（好似係）
成件事個開端就係hajime有條玩自拍既片入面比網民摩擦到Line入面有個叫「まなみ」既女人，然後個個都懷疑呢個係佢女友
後尾開台爆料先知manami係ex黎
一齊期間hajime因為2月14拒絕見佢又帶左c小姐返屋企過夜所以主動同佢分手
（後尾hajime澄清話只係同c小姐瞓喺同一張被入面咩都冇做）

木下好撚慘

成日話發達國家唔需要再講性別平等..
根本暗啞底仲周圍都係有問題

大粒個啲全部有所屬公司

而家都未真係知收得皮未
咁快下結論唔怕比人鞭屍？

你試下拍咪知
戇尻

出名嗰班多數都有Agent幫手執形象，但係YouTuber本人穿煲先講，PR點幫手

而且今日佢地公司最高顧問Hikakin都好似出事

個感覺好似發現達哥係一個player咁
仲覺得佢係好男仔

呢個唔驚，因為達哥真係冇時間拍拖 佢仲有份朝九晚六正職

唔係幼稚園同中小學同學咩

日本Youtuber圈大地震

Fischer都係UUUM

好多出名既都簽咗UUUM

私生活既野私下解決啦
自己揚出黎就on9 啦

而家視線好似轉移左木下係韓裔
成班日本人係到用韓文留言

等睇又俾人爆

我覺得桐椅遲早又係會出事

升緊

蠢真係原罪

日本人

我一直覺哈支咩同達哥好似

咁撚蠢

Soul Seven11 小時前 (已編輯)
事件懶人包在這裡哦
(✽ ﾟдﾟ ✽)

社長的前女友，我們稱為A子。
社長跟Ａ子交往過是真的。
根據Ａ子描述，她是在2016年10月～2017年2月27日和 hajime 社長交往的。
為了證實此段關係，Ａ子有提供自己跟 hajime 社長的LINE對話視窗和在 hajime 社長家照的照片。

接下來牽涉 社長、女模特、A子 (三人)

Ａ子和 hajime 社長分手，是因為2017年2月14日當天， hajime 跟一名女模特兒在 hajime 家中共度一夜。
當天A子希望找社長外出活動之類，但當天 hajime 對Ａ子告知「當天要拍攝影片所以不能見你」

但後來Ａ子發現 ( 女模特兒在 hajime 家中共度一夜 ) 這件事之後，質問 hajime 和該模特兒的關係究竟為何，hajime 表示：「一緒の布団で寝たけど何もしていない（我們只是一起躺在棉被裡面什麼都沒做）」

而Ａ子就因為這件事和 hajime 社長分手。
然而社長自稱沒有外遇，只是當時的女朋友Ａ子誤會，後來被A子於網絡上爆出該情況，引起討論！

為什麼會提及木下醬？

是因為木下與Ａ子一樣，曾在完全不知道 hajime 社長曾經複數交往下，木下跟 hajime 交往的時間大約半年，在 2016 年末的時候分手。

這代表 木下 和Ａ子 曾經跟 hajime 交往時，重疊了交往時間帶，共同和 hajime 社長保持男女關係。

所以社長才被人説劈腿！

木下 跟 hajime 交往時間：
大約為2016年 年中～年未

A子 跟 hajime 交往時間：
2016年10月～2017年2月27日

而根據みずにゃん在生放的對談，Ａ子表示交往期間 hajime 社長曾經跟她說「木下一直對我獻好意～」等，而另一邊 木下則表示不希望再提及此事 及 就此事打擾她。

以上！事件檔案整理完畢！
給個贊頂上去 ʕ•̀ω•́ʔ✧
讓更多人了解整件事的始末

轉自 JerryFish Yang 頻道的留言

本身覺得佢日日拍片食野
應該無野比人鬧
依家真係好慘

因為自爆所以負佢皮

神回覆

孖池條撚樣同中森名菜

有人屌佢浪費食物 熊本地震果期都有人屌佢食野食得咁開心

仲有道德撚話佢無需要食咁多野

Hajime出片

我唔見既

佢睇翻譯果個當hajime出新片？

2nd. channel

佢又無浪費食物 有咩好屌
係要隊你 發生咩事都可以夾硬做鳩你
但係自爆就真係

原來係咁，我無sub佢2nd channel
見下面好似唔少人撐佢

sony xperia機？

係

日本YouTuber 真係好on9，個個做啲野/風格都差唔多，仲係要under啲事服所，冇哂YouTube 的精神

睇翻譯=助長網絡盜賊 我係唔會做

一樣
仲有抗噪耳機

我都唔睇翻譯
最好係有義工整CC字幕係原片

木下on99
私人野咪私下講, 揚晒出黎仲要直播收都收唔番
佢地又同一間經理人公司, 而家搞到兩邊都大炎上, 睇怕木下都唔駛再撈

hikakin果篇直情係讚緊佢

聽講翻譯頻道嘅youtube license唔同 無錢收架wor
係咪真事？

因為比人屈佢做第三者
佢當時心急想澄清
要鬧就鬧班乜都要睇場面乜都女性埋單嘅日本網民

肯定有錢收

除非人地授權，唔係咪即係偷片

其實佢唔出聲唔會炒到件事咁大
而家佢直情唔駛撈啦
錯既唔係佢, 不過衰on9啫

唔講=等人屈狐狸精
講=攪炒=多事
有冇PR教路

係喎,其實UUUM無人跟進佢兩個D公關咩
定係UUUM純粹同佢地合作分錢就算
公唔公關由佢地咁?

木下係先拍拖嗰個
A小姐係後出現
點會係狐狸精

冇人問佢嘅話可以唔出聲
到時先講同主動爆 結果可以好唔同

你都識話屈, 唔係真既野點都唔係真
點都唔會咬死倒你, 咪慢慢再澄清囉
何況只係另一個youtuber鳩up, 佢唔出聲箭靶都係hajime
但係炒得最熱個陣自爆, 咪燒死自己囉
你話本身有幾多女人會睇佢食野吖, 又有幾多男人會繼續撐佢先

Show Blocked User - 哈😽

木下講過佢d女觀眾多過男

（Show Blocked User - 哈😽）

總之日本人思想好扭曲
係港台發生木下一定係被呵護嗰個

(Show Blocked User - 哈😽)

今日仲未出片，已經潛左水？

做乜撚野

你講hajime？佢2nd Channel出咗，但應該係之前拍落，要佢再up片可能等個幾禮拜or個幾月啦

木下係twitter講左今日唔出片

Hajime仲正常有出片
木下就停左

希望呢單野快D過去
我想繼續睇木下食野

蒙佢個頭就ok啊？

我反而有D好奇同HIKAKIN做SP個條女咩質地

慣左一路睇木下食飯一路屙屎
今日無得睇已經便秘

三十歲都咁撚on9真係幫唔落

會唔會係咁

吞精

其實木下既觀眾群都唔止日本人
一定仲做到落去

我都想睇下個樣

大把人撐佢

魚仔好睇d

識睇一定睇シバター

食屎啦木下

我覺得木下無乜所謂啦
佢D片勁多外國人睇

半年之後睇番 收皮嗰個一定係木下

Hajime係零影響
完全諗唔明

daibu?
有無人知點解咁少見zakao

Zakao係Dancer成日練舞出show所以少見
退團個位好似係因為食fans所以被踢，之後Fischer's人氣先急升

我懷疑間公司為咗保hajime而犧牲木下
木下係女人仲要唔係純日本人

好奇去左𥄫啲韓文留言
普遍都係撐木下同佢抱不平 講點解木下係受害人反而會俾人屌返轉頭

有啲直頭係討論緊日本女性人權

其實岩喎
係到hajime身敗名裂先

其實佢都係受害者

根本係
依個事實唔會因為佢蠢而改變架喎

拍完仲要剪嗰下先煩

有無錢收都應該屌啦
youtuber靠view數賺錢
翻譯分走啲view都幾十萬上落

真係痴線，木下明明係話自己都俾人呃左
竟然有人話佢衝出來柒

下搞錯啊
之前仲話自己好難識女朋友
條片下面仲有個好多like既comment話不如同木下試下交往

木下係俾人屌出黎自爆扮可憐

有得扮架咩

佢係真慘wo
不過實比公司屌到開花

真係好難明日本人 個乜撚社長又唔靚仔 又成個弱智咁都會咁多人like

Hajime 自己都認一腳踏兩船
咁都叫扮可憐？

有無影響就唔知但

片繼續睇 花繼續食

畀人咁玩法傷心激動都好正常啫
扮可憐？

認真
一d都唔靚仔

真係好難明香港人 個乜撚大j又唔靚仔 又成個弱智咁都會咁多人like

小朋友fans 姐

衰on9 你就算係爆都唔好講得咁白 同埋佢d食野片其實已經差唔多走到盡頭 拍黎拍去都係食食食食 你唔悶我都悶 仲要爆單咁既野佢都真係幾大獲

仲以為佢真係拍片剪片遊戲王搭車無限loop 點知仲咁得閒食女

唉 好黑暗呀 木下bb

On9
同人拍拖點解唔講得
戴完綠帽仲要俾人屌多事同蠢係咩玩法

成件事根本就係社長仆街
而家好似調番轉係木下錯哂咁
唔通知道自己做第3者都唔俾出聲一定要私了呀

はじめ係香港好多迷妹架

hajime比佢玩死
本來大家都無事 自爆

hajime : 淨係識食既蠢女人!

其實都係第一個尾先同佢一齊
同佢一齊 都同前任分手啦 喊咩

d人係覺得佢想人批鬥社長 所以衝出黎自爆 話咩佢心地唔好 覺得依d嘢唔應該本人出黎講
但其實之前becky件事已經知日本人真係好痴線 咩都剩係指責女人好唔公平

睇d偶像拍拖就知
比人知道左女既就嘈到勁癲
上次akb先又剃頭又盛
男既就完全冇問題咁

但重點係d仔走去溝完d女然後d女比人鬧
成個國家都on99

agger
如果D女人都唔幫返女人就

已拍片道歉

面皮夠厚就唔洗收皮
個becky而家都陰D陰D成日想走返出黎啦，木下完全冇收檔既理由

個形式好似hajime，睇黎有機會UUUM叫佢地拍

木下最多咪轉戰第個地方囉
做海外地區市場仲好
冇咁多限制

個hajime明明好on9（片同樣都係
點解咁hit仲要木下都鐘意佢

好似果陣子瑜被迫道歉咁

都唔係好算道歉姐

咁都要道歉
真心唔明呢種文化…

老實講 睇sub數 木下唔似比人杯葛
都係keep返正常水平上升
而社長就真係仆哂街

sub數冇少到呀
點仆街法

仲升緊

唔係講總數呀 係講個增長
依兩日係少佐好多

明明木下係受害者仲要比人圍

頭幾句已經講到明對唔住，日本文化真係好癲

本身幾鐘意社長
但睇佢個道歉完全唔覺得有誠意
雖然呢啲係私事
但平時包裝到小毒撚咁話唔識同女仔相處又承
爆單呢單野出黎個feel同黑鮑嬌扮純情既感覺完全一致
印象跌到負分

佢兩個有無扑野

話下知咩食埋未成年 唔知真定流

一直都唔鍾意日本YouTuber
d片on 9都死
Hajime 快d收皮
Ps 除咗貓天

日本個邊雖然on9但起碼叫有自己個風格
台灣同香港,好似好撚多都抄人咁
得好少高質
個人咁睇

老實講 佢食fans都唔太出奇啦
不過成日扮哂毒男真係好撚嘔心

佢仲食左幾多條女

blame the victims

估應該係靚女 hikakin呢啲有名聲有錢 點會肯屌豬西

俾人一腳幾返
佢係後到果隻船囉

佢都係話煩到大家先道歉 唔出奇 同下之咩果段差好遠下

日本仔話咩肉便器
睇黎有咁上下level

人地踩日本你又要唔抵得拎埋香港台灣黎踩

fb外國人9成撐佢

咁都比人屌咁撚on9 更加要撐佢

想佢收皮好耐

屌 真係估唔撚到社長係咁
仲以為佢真係忙到冇時間識女

新片扮冇事發生過

木下負評開始少
hajime負評多過正評